今晚加泰集會問題。解除方法

今晚係！人權自由！反警暴！集會！
搵兄弟舉支中國𣄃！下面再加埋支黑𣄃！寫free china！仲唔夠政治正確！